少人講既遺忘左既兒時回憶

拍拍袋
怕羞草

怕羞草近十年都搵唔到，喺班唔知羞嘅港共官員統治下，恐已絕種

嗰時唔興買水樽

以前小學必備潮物

SuperX

分享一下私人珍藏

v老度
紅孩兒

我直頭係呢款 嗰陣都幾鍾意

暴暴飯焦
蘿拔臣啫喱仔

80後

彈波子

麻之菇

D章要用針線縫先on9

新界大把